你地願唔願意用一年冇得扑野黎換香港有民主？

我用左30年黎換都仲未有民主

樓主食唔少女

扮啦

28年都換唔到真普選

棋靈王話用民主換鮑姐隻鮑

20年都制

ching年年28碎

成世都ok

唔啦 點捱...

聽日生日

飛機都唔打

對連登仔有咩損失

願意用香港冇民主黎換一世有女屌

你開呢個post有乜野意義? 不推文回覆

打J取代

分化？

果日見到樓主去左叫g

我願意食曬所有肥婆嚟換阿們

波台就9up 成人台就講真話

你大多你十年！

成世冇西屌，有民主都冇2c啦

無咩難道，22年無扑過野

渣ga

生日快樂

Ok 我輸

你對唔對得住班義士？

唔明咩叫4.5cm

咪屈

唔介意出家

如果切j可以換民主大家又制唔制

都冇女朋友，何來扑嘢

本身都冇點換

唔制

用未來一年黎換

仲係青頭

我願意單身一世換香港有民主
利申：A0絲

絲打係暗瘡肥婆？

有個裸女係你面前比你屌 你會揀民主定屌裸女

大家打飛機都打左22年啦
唔爭在

無得撲同唔撲係兩回事

連蓋清都願意
樓上班撚樣反省下

ok deal

咩咩將你個樣 po 左上黎就知無

民主，裸女未必代表靚女

我有得扑但唔扑咋

蓋清係怕左d催淚彈先唔去ssp call g咋

都話左果個唔係我

香港有無民主你都一盡無女屌

有得打飛機 其實ok

不嬲都無
賺左 緊係肯

原本成世都冇
依家縮短到得一年
Lur飯應啦

英雄

基佬唔計

黎緊果一年都冇呢？

唔肯 我屌少一日西 人都敢殺

Ben ching日日屌西咁撚勁

唔比面我大佬？

call g

樓豬屌狗一百年換永久香港民主

愛滋針

無屌差唔多30年

無得扑野係我一個人既事；有民主就係全香港人既事
點解唔願意？我一世唔扑都得！

可 反正本來都冇得扑

樓主成日call G

樓主力架

叫蕭別離連續打一年j好過啦

你笠一百年唔係波台出現換得嗎

好波

ching好高質

ching願唔願意用一日唔笠水黎換香港有民主？

咪屈，賓sir得梅毒only

不可以

i know that feel

青頭仔連g都唔敢call

3p綠帽狗！

你地願唔願意用一年有得扑肥媽換香港有民主？

@S_Kagawa

Ching冇試過3p

一年唔扑嘢，太容易了
如果換得香港民主自由，我願十年晚晚卓夏蕙BB，音音BB，覓雪BB，私煙又點話吖！

係，但都未試過帶綠帽

帶過先係真男人

何不賭j

識樓豬，請佢去1樓1都唔敢入。

咪自我安慰啦

真

本黎就沒得扑

音音bb咁撚正

本來無一物
有咩所謂